佢只係當我係PTGF 仲要唔使錢

咁啱有一次同佢飲大咗上左酒店

之後佢對我幾好
呢2個月嚟成日都會出街
連情人節都有晏就出街

但佢今日同我講佢追緊一個係交友app識既女仔
我個一刻呆左
佢話一直當我係好朋友
只係friend with benefit

原來我一直只係佢唔使比錢既PTGF
只係我沉左船

抵

呢個世界要搵一段真感情係咪咁難

好似香討見過

人地做返直仔啫

吓？

大酒店

應該係bi仔

親人節出晏就街好明顯啦

sis共勉之

邊個g

個次仲俾愛情沖昏頭腦

？

唔洗錢就唔係ptgf 啦

咁係咩

免費雞

唉

有棍絲